你地不斷努力，個班仆街只係成班飲緊紅酒偷笑

好無奈
講真 佢地實過
今次後 又係計後數
一定勁過以前

我個腦好多畫面係班狗官
奸笑加飲紅酒既畫面
（隻大口狗加forest Zheng)
好似睇戲一樣